[改詞] mk仔 一班friend去用罐噴漆噴噴噴

求接力

奇洛李維斯回信？

係

羅生門

巴打返開邊間教會？

讓一切隨風？

深深深?